有冇巴打有女友仲會搵ptgf/邪骨?

想統計下
有冇巴打有女友仲會搵ptgf/邪骨?
搵既多數咩原因?
唔搵又咩原因?

我知好多巴打有女友都未聯署

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

無人覆

唔使受氣

有咩要受氣咁慘
叫ptgf你估唔受氣咩

咁咪邪骨hg
ptgf不嬲都搵鳩笨

其實有女朋友都去搵好似好哂錢